今天巴西拯救左足球

睇左咁多場得呢場真係刺激

屌

連屁馬都表現好過小花

系

On99 樓豬一定好鍾意玩骨牌。 咁垃圾都叫好睇。

N係大於M了

拯救左賭仔

呢句真 進攻應該先係主流

啲法國個啲場場早入波猜到完場

球證 6分40秒都唔吹

點都好過淨係防反，根本啲一線隊就係應該學巴西咁主攻

佢買左2:0